幾時到和理非出場呀屌

仆街
個個都想出黎食煙？
下下開副本就5星難度
有冇諗住比d 新入場既新玩家/唔可以長期登入既玩家玩下練習場先？